一年生產3000萬個咩罩 夠邊個用呀

你老味政府 信一成真係隨時冇命 ， 咁少口罩
未計到時有貨排隊排到喊

4日用完

翻蒸幾多次

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

優先比醫護及執法部隊使用